覺唔覺依家ig玩咩3 facts about you好唔知做乜鳩

成班垃圾mk仔喺到圍威喂，好撚無聊

我覺

呢啲野係facebook年代已經唔知究竟做乜鳩

讚好我在你wall說你對我有多重要*_*

咁你有冇玩埋一份

無 見到啲mk係到扮熟就

連登咁多人無留意ig呢個熱潮？

有咩問題-3-
利申:有挽

佢地圍威喂你都會見到架

笑左 你邊位-v-

符合你打嘅字眼

有follow人咪知

你又係邊個

你都有玩
打左比我未

姐同以前Facebook d咩100問相似?

類似啦不過係講人地 100問就係講自己

hey

遲啲再打 好多人

樓主冇duck玩

有得玩我唔會屌啦

死mk仔走啦呢到唔歡迎你